越大唔越唔想結婚

先唔好講錢
本身對愛情冇希望 十個男人九個滾
仲要你班仆街成日話結婚係為咗老左有個伴 收皮啦 你班男人咪又係想老左有人照顧
單身真係好好㗎

認同 fair咁睇 男女都有機會出軌 女做臭雞 男做賤渣
呢個時代太多誘惑造成太多傷心事
更何況辛苦賺錢養埋另一半 或者晒錢同時間係另一個人身上 係最大浪費 亦係第一個前題下 唔甘願付出
寧願養隻狗陪自己好過
單身咁耐 儲錢易左 自由左 時間多左 無撚敵

靠自己咪仲好
又唔洗驚自己男朋友出去偷食
望住身邊啲人咁樣就會覺得佢地條女好撚慘

識諗真係無撚敵

不能同意更多

正評俾標題
女人全部雞
利申 巴

有好嘅時候你又未必鍾意呢

有冇後悔老豆老母結婚生左你出黎？

依家呢個年代女人真係唔洗靠男人

反正連登仔講到男男女女都信唔過

離婚率又咁高

又成日當拍拖係租閪屌

不如大家都單身囉

岩呀 橫點連香港政府既房屋教育醫療福利政策都表明
唔鼓勵香港人拍拖結婚生仔